啱啱喺彩虹搭小巴去西貢嗰位女仔唔該入一入嚟

你有冇男朋友？
想識你

你好香

有

有
你死心啦

無留低to我add你
想你做我男朋友
日日係床上面被你屌

死毒撚 𥄫撚完未呀

係唔係拎住啲露營野

咪撚煩我女朋友喇
佢搭緊車上黎我屋企

關你撚事
又唔係昅你

我都想識你，你係邊？

我有男朋友啦屌你

死毒撚屌你老母

個個我嚟...

坐1A小巴？